其實球彩台無左阿鵬已經可以收皮

球彩台不嬲以阿鵬同wendy做重心，佢地講波又生鬼又識搞氣氛，起碼好過劉舜文 劉健基呢d垃圾，依家球彩台無左佢 根本你叫同呢個台執笠無分別 依家你搵大頭講波 真係好悶

以前睇球彩台有強尼，阿鵬，Wendy同Rita，基本上無悶場，而家變成只係有埋賠率嘅足球台，無左佢地搞下氣氛爭好遠

依家個d咩 大頭 盤神個d講波真係好能悶

日職依家邊個講波？

盤神都有講波？

舜文都垃圾...

阿鵬 冇做啦咩

舜文做足資料搜集，講波又夠激情，咁都垃圾.........樓主你都係睇球彩台廢up算啦

劉舜文 劉健基關球彩台咩事？

同問 有時真係好搞笑

當年笑撚到我

無啦 依家變左大頭 阿占

我依家唔睇球彩台

見佢地係youtube開左個個channel講波馬